(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (37)

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

笑死

個個麵故事點po好 一層應該po唔晒？

lm

連Po #2-3咁解決

定你想我幫你開一層？
尊重作者意見

留名做CD-ROM

次次一開就比人搶晒#2#3

請問part1係邊

歪巴甜故pt1

hi

LM

早晨

Lmmmm

裁巴

你恤衫入面著黑色背心唔驚透咩??

歪巴甜故pt2

原來你係歪巴

四年無見

開新po

我

原作者話想po喺度

熱嗰時會唔着

但係著既話

如果透左件底衫(特別背心)出黎會唔會好尷尬

食埋先啦

我冇呀，成日都唔着，好怕熱

On9

嗰日著外套咪唔著底衫

佢真係好on9

著短袖底 開多兩粒扭都唔得 柒到

係

點都會著
唔著既巴打應該係因為勁大隻胸肌可以撐到件衫

炸雞係gay po大佬

雷珍妮未撚聽過？

又係呢張

未

我年資尚淺

V領gay撚到

您當佢係俊就得

冇了
佢地話要換樓主

仆街啦你

聽聞你好靚仔

名媛狙擊手

On9你聽邊個講我柒毒

咁您要自殺了

鼎鼎大名雷珍妮
個個都講過啦

Ok收到

痴線 我小薯黎

底底點解決..

應該會超級透一覽無遺

唯有白色底
但濕水就GG

？？？？
Who r u

又點撚樣

Ok you win

我地係咪c chat過

留名
一樓講我個啲係咩事
我miss咗兩三個post啫 發生咗啲咩

好似我。。。平嘅

你大波喎

講還講

你點知

覺得您下世會幻化成一隻永恆嘅炸雞

咩呀 我問緊櫻花

揸過

唔係
撞名姐

哇 又有圖

勁好J

一路mon緊po?

所以推到勁快

多謝老公～

夜晚福利時間

真係唔信

我努力地回憶緊你係邊位

香蕉奶

好正

藍巴真係好淫

想睇你 男神

正式宣布呢個po係連登最高質既gay po

要

唔得真係笑死我

讚成：♾
反對：❌

一蚊巴

花生呀

圖呢

whahagahahahahhaahhahdfhdjajaajajajaa

我寫果陣都笑

推得咁快 留名

男神真係男神

嘩嘩嘩嘩

係新男神呀

巴打好正

老公係永恆既

無我

笑左

雅克

因為我改架

呢個都可以

睡

真

唔好

點解咁想我走

。。。

要剪指甲

今晚終於慢左

有邊幾個

無得休息

咪係我

講起手指公。。我諗起。。

你咁算長（forme

早抖

世上無野係無可能
辦法總比困難多

唔會出血囉

早唞叉燒

睇完造星留名

Vincent

一人一個渣男需要具備嘅條件

唔用安全套

咩情況下先

被我愛上

關咩事……
咁有啲人係鍾意bb

會群P

Fun個陣

名媛樣

E.g. 甜心貓寶貝

做到會長

應該係開頭話堅持戴套 很有原則 然後去到水深火熱嘅時候：「你好正呀，不如唔好戴囉？」

睇唔到

好耐冇見

missed

班長死未。。

同男朋友準備買褸 有咩要注意

diu...又miss哂d圖

안녕하세요?

我窮撚

不過學好一種語言真係好難好難
可能我要求好高

Bb

得男神先做到

做乜撚。。

7成錢我出 唔落我唔通落佢

忍唔住like左

有無group傾計

我淨係識得講내 새끼同씨발

仲有e shake it ar

呢度反私交的

...

應該好多呀 見連登好多人學

This is our highest motto

오빠가 잘생겼어요

我用得最多係아이C

點解咁講
我自學左一排，發覺都OK
但grammar的確係少少複雜

Yes
但好多男神都比你自私食晒

아뇨...ㅜㅜㅜㅜㅜ

你同裁巴個啲叫咩

冇裝keyboard
annyeong~
我只係去到聽得明答單用語同跟到唱k字幕嘅程度

要學緊係緊下交配用嘅韓文

點先為之渣男
同埋點認證

我想申請入會

你唔是約左覺哥咩

富婆同渣男唔可以共存

本身識

我係渣男

咁已經夠啦 又唔係要食oppa

恭喜

食屎啦你放閃

我屌

有冇人想同我c chat....

要證明自己有幾渣先入到會

冇錯

Cute cute

我出名player樣
問甜心貓寶貝巴打

見你地傾得咁開心 歡唔歡迎新人

自貼先

每個language都要死記vocab

I don't mind
專業出軌師

唔bbcf咁無意思架喎

개바텀

馬爻口吾至刂

我依家又長返 又可以紮了

佢明咩

3不

自學泰文中⋯好多都係死記，仲要有啲字發音不規則⋯⋯

笑死 次次識人都畀人以為player

jj冇16up冇得加入喎

A0 19 60 30

好歡 最中意新人

60 30係咩巴打侏儒症？

乜你侏儒嚟架？

你第一個衝

又三好啲frd？

屌 漏左

係
講到好似口號咁

19應該係年紀 60 30睇唔透

30係咩

19碎

乜你匡智出嚟架？

咪係

又話唔搵食

新人？

唔係點揾食
您真係唔識咖喎

當年係幾好睇嘅佘詩曼都係靠呢幾套越做越紅

너무 귀엽다

咪蝦啲世侄啦屌你
嚇親世侄啦

要跟貓貓學嘢

好熱情

我Fiji咩都唔識

못생겼잖아ㅠㅠㅠㅠ

其實玩過就會對normal sex無feel
不過都要自律

侏儒笑撚死

下走左啦？

ya

識커요同길어요夠唔夠

唔洗驚 唔好比其他人嚇親
但要小心牙官

我又報先
A0 29 178 76

巧呀我dd嚟

Gay佬講嘢好mean

肯報啱個status未

再報過
A0 19 173 60

Was geht es dir?

連你都笑新人

咁30咩黎

圖呢？
要揸下渣男個波

圖片？

我又跟
A0 179 70

講語言都勾到新人

我地好歡迎

JJ（未扯）

所以30到底係咩黎嘅呢

你臍帶未剪？

好fit

你公平起身

審埋你自己喎

都算行路撚同打下波咁

要落地獄

剪錯左

小心呢度啲叔叔

講起status
其實個字應該係statistic定status
成日好驚用錯字比人笑

咩圖

巴打幾歲？

想睇巴打著背心打波

跟隊 24 162 49 0

23